[SPUNK] Apink討論區(43) 靜候Apink 1位！同珠女一齊向世界出發 忙內蝦翁生日粗卡

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

1도 없어 I'm so sick Official MV

像奇蹟般的七年故事 以後都一起繼續撰寫下去

七周年紀念曲《기적 같은 이야기》(Miracle) MV

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演茱麗葉 (部分場次)

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

普美個人 Youtube Channel

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

岩岩好 第一個一位留名

1位粗卡

一位粗卡

一位留名

ig live

eunji咁快完

一位

咁既對手

Apink大發

好鍾意呢下

Apink 1位粗卡

呢條mix得幾正

btw 1位粗卡

lm

粗卡

Apink宇宙第一

一位粗卡留名

今個星期要橫掃

留明加一位粗卡

留名

太好了

留名+一位粗卡

留名先~
(肥波好肥 )

原來仲有一個月就811
係時候溫下應援歌單

置頂個應援歌單我盡量再係youtube整理過 已經加埋 1도 없어 同 Alright
下次可能要update埋置頂條link

麻煩曬 同感謝做應援教學既網友

傻妹黎，眼濕濕做咩

新飯留名
一位粗卡

新飯留名

遲到既Apink 1粒粗卡

一位粗卡 繼續繼續

i'm so sick第一次聽覺得好難聽 聽聽下覺得好中意

恭喜第一個一位

頭幾次聽麻麻 跟住聽下覺得Promise me仲正

但係第二日再聽返i’m so sick又覺得好正

有冇人識down佢地微博live落嚟
用vlc拎m3u8 .ts砌唔返埋完整一條片

頭暈

恩地嗰下有啲唔同
但明明mv全部一樣

學講蝗語

如果download曬d .ts file 就係有齊ts個folder開cmd再打copy /b. *.ts filename.mp4 啦

down極都係唔見咗好多part

開心瓏(三歲)

俾著其他人唔會有黑色果件打底
保守瓏

咁先好睇

遲來的 一位粗卡
加留一留名再潛過

Naver X Dispatch

Good Morning Spunk
上面D dispatch相好正

呢條當Special Clip

蝦翁果堆相靚到

其實呢隻舞好好睇 好apink
唔知811會唔會跳

好少女 有d似 Pink Up首Like
811多數有啦

melon3!!!!!!!!!!

Melon突破上到#3啦

點SAVE架D相?

希望keep到 最好繼續升

瓏瓏好興奮

瓏瓏開心到傻咗

笑死我

六波不嬲無令我地失望

iPhone 3D touch

睇champion

高清圖黎? 遢下先

珠女好正
韓飯真好 咁近傾計

入呢到又得 禁入去張圖 再禁放大 好似係

得左 THANKS

嚟喇

套衫

Alright~

woohoo

1位

Show Champion一位

第二個一位

Do you love me~?

笑咩

應該唔係跳錯 笑咩呢

一粒粗卡
希望陸續有黎

Show Champion個app每日有3票投
而家投下星期 大家繼續努力

第二個一位粗卡

ig好多相睇

我瓏不忘保守

肥波

仲有冇其他票投

娜恩ig張相

好擔心孫女神

咩事

好可愛啊

早兩個鐘仲好地地

qq南豬

official有讚好，應該冇野既……

夜晚晚睇到好肚餓

Alright尾段之間個互動好得意
唔知佢地笑乜

係咪講呢度 我都想知笑乜

可能個個都摸初瓏搞到佢尷尬係度笑

好似話係珠女係下面搞瓏瓏所以先笑到咁衰

Good Morning Spunk
女神好正

Morning

珠女首Forever Star越聽越正 Apink慢歌世界級

Jacket Making Film

肥波好正

恩地

CoolFM可視電台 Live

好過癮 好鍾意聽呢啲8bit ver
佢連條片都整得好有心機

今日有冇1位攞？

MCD停播....但係一陣應該都會宣佈邊隊一位

官方IG果兩條片會唔會正得滯

原來係一人一條咁好死

拎唔到 人歌繼續努力

星期五到星期一每日有得投mnet
大家加油為下星期做準備

自從恩地hopefully sky 之後就無拎過mcountdown.....

對上已經係remember....
繼續努力

成鬼日停播

下星期有番但似乎唔會上

謎底揭開啦 而家電台講
瓏瓏隻手fing到珠女個頭

下個禮拜開始係咪要同twice爭

唔好提尼團 好煩膠好厭

好似有D暗示

young street

不得了呀 今日充滿能量

娜恩面豬登

娜恩ig最新update

好qq

瓏隊長著成咁

最後防線

啱啱好

93好sweet

恩地又攬住肥波

what's up 奀芝?

Music Bank上班

Apink Eunji and Infinite Sungyeol confirmed as leads in horror movie '0.0MHz'

Production will pick up mid July

娜恩好高

高過蝦翁成個頭，同埋地哥係咪又大隻咗

好似24號開始拍

今日有冇1位爭？

娜恩ig story

panda 真係好好

目測180

個幾鐘前投完票睇20%係twice黎，我地係4x%

咁快過頭

影到咁sexy

個叉都幾高
不過女神本身大長腿

每日都有得投 啱啱開始姐
fb twitter ig gmail 個啲都可以投
panda們上力呀 星期五到星期一

音銀集氣

認真今次twice首主打有啲失色
相比起粉個首
如果davichi首數位新歌都上去我諗應該係得粉首歌可以比
當然韓仔啲心理好難估

點解要負評
利申正評

提少d其他團啦

agger

一位集氣

有片 有無wow到

負皮收集成功

我只係分析左下另外一個垃圾團同埋音源殺手

得左啦

第3個一位

險

換鞋

著蛙鞋跳

一位一位粗卡

有無分可以望 頭先望唔切

瓏瓏抖大氣個下

贏blackpink一兩百

好險 繼續努力

險勝 一位粗卡
聽日繼續集氣

瓏

睇完前面仲以為今日無希望添 Apink好波 一位粗卡

六波好波 一位粗卡

Remember之後3年黎第一次贏番MuBank一位

音樂中心同人歌集氣

今次唔見珠女喊

Chomi

竟然贏到銷量銀行
好耐無贏過喇

首度公開體重

喊得好得意

勁啊贏黑粉

好開心 一位繼續

好感動呀！

第二個星期 都有得打兩個stage

呢張有仙氣

韓文勁既幫手解釋下個4個分

想知咩拎0分

呢段咩嚟

觀眾喜好？第一周係無分

Apink有人去錄秘密姐姐

好似每次輸第一行 最尾兩個分大拋離 唔知分別係咩呢

Chomi 一齊喊

佢地可能都知好耐無拎過Mubank 有點意外

點解瓏瓏喊都喊得咁可愛

pish

Google啦

ig睇過好似係決定出場次序,姐姐line vs 妹妹line

音源
觀眾喜好 (KBS自己調查, 首周打歌係無)
實體銷售
放送分

係決定第二朝既接送次序 因為依家唔係住埋一齊 所以猜黎決定邊個第二朝要最早起身出門口先
姐姐line住埋同一棟樓所以有三條命 屈妹妹line機

原來姐姐Line係同一棟樓, 而家先知

chomi一齊住 恩地自己係另一間

我覺得珠今日件衫有少少犯規

急收恩地黑盤!!!

好正呀

今日係咪音樂中心？

嘩 one 同 six 碟 全中初瓏

改時區！！投票！！

幾點開始投

依家投得了
轉韓國時區
send 에이핑크或Apink
去+820505或00820505

投錯唔好重覆投 會扣分

集氣

bp今日有去，咁睇黎要輸了

點解mv個view數同bp差成十倍

東南亞.............

bp黎架喎 不嬲都爆view
我地今次mv view好好啦

BP du dru dru三連左
係咪打Forever young?

music core好似冇三連制度

如果三連左, 點解今天仲有後補窩

人歌先有
但係BP聽日用另一首歌打

盡左力啦 投票滿分

聽日再黎過

人類戰勝
聽日繼續努力

娜恩咁少布

嚇一嚇 咁大肉色比例

聽日加油

Minion

Plan A咁落本？落youtube廣告

冇記錯係大陸fans落

係囉 Plan A 無理由咁揼本

我有錢嘅話都想幫手落

用影印機印A一疊pink新歌poster出黎，貼街招

one&six南珠小卡換初瓏夏榮卡(除了夏榮3D)
恩地南珠碟換初瓏夏榮碟 可連書換(不連卡)

個樣會唔會太得意

Apink對你地嚟講係乜嘢：

Rongma

呢張如果冇咗張櫈嘅話就完美到不得了

Apple, ant, print

南珠呢？

呢part佢冇講嘢

加少少裝飾品就靚到dum一聲

好攰咁

有冇ching放one&six 3d夏榮小卡

好期待11號既到來

Promise mise mise Me

人歌

慢咗添

唔得閒睇 加油

第四個一位

1位!!!!

四年無拎過人歌一位了

人歌都拎到

三大公眾台拎左兩個
今次成績真係好好

滿足了 希望首歌繼續keep到後勁十足啦

Apink 一位粗卡 !!!!

Apink同Panda 都做得好好

雖然唔知遲唔遲, 都算抽左啲時間整左個form...
睇下大家岩唔岩用

第四個一位粗卡

嘩痴線又第一 好感動

大台一位

認真笑到肚痛 反埋白眼

跟得普美多開始癲埋一份

三歲瓏出沒

想問下panda以上圖所示的是邊首歌

有夏榮碟可換恩地!!

tg傾吖thx
WilssacChan

I need you 난 니가 필요해

今日拎一位SBS送calobye俾娜恩笑死我

可能娜恩心諗我屋企有幾箱 不如送番啲比你

專業代言人

傻娜恩唔識off電筒

女神

生活技能0

可愛瓏

無跌手機叫進步左，呢個代言人真係好專業，邊度都有adidas

孫黑洞

痴線架

話咁快就gb week啦

Bomi will be featuring in Mighty Mouth's new song 'Pretty Woman'. The song will be released on July 20th and is described to be a fun, summer song.

Goodbye week 都要拎一名，投票 go go go

好野 又有featuring聽

打歌期咁短，咪冇得攞3週冠？

今個禮拜既對手

其實打歌時間點樣定？佢地上年好似都係3星期

3週冠就算啦，而家對手咁強，平上年成績等佢地開心下都已經好好

新熊貓燈

個鼻變左心心

又呃錢

con前唔知會唔會有

變左成個頭發光唔係淨係得對眼?

8月先Coming Soon 除非Plan A肯搬過黎賣

shit 去完韓國了

搬過黎大把人買

山窮水盡

我係plan A就一定搬過黎

賺到fat fat

雖然新版開著有星海，但係舊版成舊靚好多

幾年前Plan A開台場當年淨係搬左一箱20支熊貓燈過去賣 開賣唔夠十個人已經無哂 Plan A Logic

diu 想買

又ironman

20支

呢個係回帶

I'm So Sick - Piano Cover

( Show Blocked User - Busan )

滿頭問號

唔使理 定期會有人黎block開kpop po

今日有冇1位？

今日冇音樂放送

今日唔係Show Champion咩？

聽日先有節目

星期三先係 聽日The Show

星期二 the Show
星期三 Show Champion
星期四 MCD
星期五 music bank
星期六 音中
星期日 人歌

好似係

屌佢老母

果條肥仔

佢好似不嬲都好乞人憎 辛苦六波了

頂住呀

咁賤格
肥仔主持人係邊個

本身女神做節目都係呆呆地
答野都係慢架啦 咁都有得講
珠女個到 我韓文唔叻 都聽得出主持條問題比佢解錯咗
反而係寫野個條友借題發揮

Good Morning Spunk

好型

Girl Crush

好pink 夏榮成個粉紅得好勁

呢隻色

瓏果樣好呆

點解好似行紅地毯咁

娜恩咁樣粒咁西裝褸真係好型

型

個樣

Police in Korea have arrested the man who threatened to pour Hydrochloric Acid on TWICE. He was in his early 20's

Police + Interpol still havent been able to catch the early 30's Korean-American man in Canada, who threatened Apink 10+ times

原來搞咁耐仲未拉到條pk

套衫好粉好型

女神不忘代言

Plan a 終於查完字典知girl crush 點解

成班大佬咁

Pink社會

但係鏡頭另一邊係小學瓏

咩活動

好似係今日the show
拍定啲短片

女神插袋行好屈

小學生扮大佬

好耐無睇過咁長既diary

以往3個禮拜一條片都冇咁長

有diary睇

開starpass投票喇

star pass 點先有多啲 point

夏榮同恩地兩個極端

失智老人咁

落車都型過人

今日好多野睇

The Show直播

一個鐘後仲有Dingo初瓏南珠無厘頭餐廳

睇佢D廣告

娜恩件犯規衫

出場

全粉

段VCR型到

個畫面好粉

一位粗卡!!!!!~~~~~

第五個一位

第5個一位

鏡頭後變返小學

繼續加油

演員蝦

一位粗卡 聽日再努力

Dingo無厘頭系列

嘩 好多野睇呀

呢個好笑

粉社會

拉得好用力

幾鐘意呢個全粉，好型

白瓏 你同我出一出黎

係咪算找左恩地話拎一位就西裝上陣

小朋友們好幸福

細個鐘意夏榮 娜恩
大咗鐘意初瓏

雖然瓏家軍 但團飯就最好啦

想要中字

團飯呀
六個都咁靚 初瓏個人喜好

嘩嘩嘩

今次成績真係好好

笑到痴線

嘩嘩嘩 今日咁多野睇既

今日套衫掂呀
港場都有呢套衫就正

螢光粉
睇完四分鐘既舞台，盲左咁滯

#10000DaysWithRong

愛瓏瓏

Billboard十一位

有乜可能10000日

唔係講緊佢出世10000日咩

第一張

肥瓏世界級

好型ar

邊忽似出世10000日

早晨

早晨

夏榮站點解會close

位巴打話瓏瓏後生唔似啫

下

點解會咁架

趕唔切港場用了

咁我地咪最後一批
統一用1代熊貓燈

普美隻手

Chomi好靚

又有

開頭果下勁正

一出呢幕我淨係專注係幾時出雷神肌肉

正到

瓏瓏

室友line

釜山肌肉人撒嬌女王

週偶預告

今日有冇一位？

夏榮未死過
珠女bom bom bom

Show Champion Live

跪低

串初瓏矮定係咩

應該係啦 (唔識韓文估)
心痛我瓏, 但駁唔到實勢忙內姐姐夏榮nim

出了

Do you love me又唔同了

女神果下

琴日扯衫領 今日摸下巴

Apink永遠都係心目中既第一

Top 5粗卡~~~

do you love me

happy birthday

蝦翁

忙內生日粗卡

忙內nim生日粗卡

蝦翁生日粗卡

實勢蝦生日粗卡

忙內大人生日快樂

忙內大人生日粗卡

忙內大人生日快樂 出道8年都係23歲咋

hayoung

週偶同Idol Room係咩回事？我仲以為週偶冇咗變Idol room添

唔知做咩週偶冇咗兩個大人物

好似個電視台高層話要改革 換晒所有人

周偶舊mc同制作組一齊過咗去jtbc做idol room

夏榮生日快樂牙😁😁

笑左

早晨

今日有兩個電台
mcd應該都係後補 希望大家點都盡力投番一票啦

早晨 #HappyHayoungDay 夏榮生日粗卡

好鍾意Apink
但都冇留意一排
不過佢地上綜藝真係好正
琴日先睇idol room
笑到我痴線

蝦翁好鬼靚
btw 其實佢係唔係想做諧星，
我覺得佢幾好笑

蝦翁成日唔聲唔聲整d爆笑嘢比你

榮兒

Apink成隊都係諧星

Bomi一定係no.1

有冇人知邊到仲有ver 1應援燈賣？
去咗信和睇冇哂

冇晒啦 taobao都冇貨

女神電台懲罰又中獎

ho q ar

上電台無乜野講有相出下都好

今日music bank有冇一位呢？

你心繫南珠

Mighty mouth同普美首嘢聽日出街

呢個app都有蝦翁封面

爱豆

又有新歌聽

改時區 send 에이핑크 去+822336

MCD直播

好奇今日娜恩個do you love me會點？

普美

今次cb第一次上Mcountdown 集氣

夏包happy birthday

南珠😍

嚟喇！

唔知今日do you love me點呢

紙蛋糕

do you love me送蛋糕

生日蛋糕

二位粗卡

蝦翁係咪呆咗

好搞笑

投票滿分！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

仲有星期六音中 再盡力啦

好正 我都呆左

你cap得好快

喂咪住先

娜恩係邊度拎出嚟？ 個肚？

我都諗緊女神件衫究竟點樣收埋張卡

整停咗果個位睇 應該得果度係拎個紙蛋糕出嚟

呢排女神拎嘢叻左好多，無跌嘢無撞板

娜恩條腰幾瘦先可以收埋張卡喺度見唔到

Lol Hayoung said that there was a cake for her today but Naeun dropped it lol what's new

堅正

係咁loop果part

呢幕之後 後面六波係度笑 真係好有愛

不得了呀

隻手鐲跳跳下甩埋

點都要跌d嘢

女神高招

娜恩呢個星期好搶鏡

下一場又唔知有乜花臣呢

恩地響後面笑到

佢入第二段之前排一字果度有check下個蛋糕係唔係度

恩地突登向望後等睇

跌左要諗點拆

佢地今次cb 真係好好，個個都好享受台上表現，唔似上似咁大壓力

今次好成績係值得享受既

可能一開始音源好所以壓力細啲，同埋可能大台一名信心都好啲掛

見佢地上次真係好大負擔，encore 喊到停唔到

佢地呢方面真係好叻
好識搞驚喜

上次five個炸彈犯

今次成績其實冇預咁好成年唔cb仲轉埋style 綜藝宣傳比起five又少左

第二日melon跌過落十幾果陣諗住唔通同黑眼真係咁冇緣分

依家melon仲keep到頭幾 喜出望外

Apink Hayoung and actress Nam Bora join JTBC4 'Secret Unnie'

They will both be the "dongsaeng" in the pairing

Their "Unnies" will be revealed tonight.

日日都有新歌出都仲係#4 今次音源睇怕可以keep到7月尾 Apink世一

黑眼今次終於無"冼"Apink一鑊
不過Only One依家聽番都覺得真係好野黎 係韓仔唔識貨

今次後勁音源好好，係衰在撞大勢，唔係應該可以拎多幾個一位

Only One真係好好聽唔會厭，韓仔都唔知點聽野

其實only one 個種清純成熟先可以長做
但個陣格得太耐 好多人走左 出bye bye 補番下人氣 之後再推only one 結果可能又會唔同晒
好同意上邊講成績冇expect 咁下 但係行呢個style 又唔係sexy 又唔太算girl crush 唔知應該點樣行落去

依家又無咩要擔心既 今次出左走清純路線 之後玩咩風格fans接受度都會大左無問題
Apink自己都成日話大左想做屬於自己既音樂啦
我覺得都係keep住呢種廿歲尾成熟風 太girl crush(師姐4min果D)同太sexy好似都唔啱Apink

同埋下次CB可能已經又一年後

南珠叢林執行李預告

Pink同阿Boo都有出演 南珠隻狗巴打仲有無睇post

MuBank上班

Fan Cam

我都覺得正

今年Eunji有冇solo cb

恩地之前係咁劇透話準備緊架 不過依家突然接左套電影 一GB完就開拍 忙成咁可能又要delay到年尾/下年啦 不過忙係好事

Bomi 完整版出未

假普美？

其實黑眼無冼六波
Only one 係滄海遺珠
耐聽 係韓飯唔識欣賞 或者係當年空白期太耐同宣傳唔夠

Only obe同埋歌同舞都比five 好，同埋pink revolution 有to us, ding dong, the wave 已經好屈機

隻碟同主打都生不逢時啦

bomi
pretty girl~

佢好似講過預秋天回歸

今日拉頭

聽日可以

普美feat啫 封面唔係佢黎掛(?)

好想睇

首歌唔錯 特別bomi part

首feat又唱幾多喎

如果do u love me係93既話實次次笑場

恩地今次CB完全係普美向日葵 望到普美做咩野都慈母狂笑

loop緊

bomi有冇諗過solo一隻碟

ann young good bye

每次都期待呢個位

娜恩飲維他？！

女神維他檸檬茶

應該香港panda比？

好sweet

點解bomi首嘢我會係咁loop

真係好sweet

今日有新衫
琴日mnet live見到comment有好多韓文喺度鬧plan a個cody 因為嗰套衫之前已經著過

bomi’s day
又出歌又出片

勁敵TWICE又WIN左

到底邊個會係蝦翁個秘密姐姐

有無當過係勁敵

倒數10分鐘 希望係少時啦

秘密姐姐直播

做番Yeri同韓彩英先 夏榮未出

今日先開碟

兩隻都係蝦翁碟

嚟料

下星期先係

欺騙我感情

咁樣畀佢呃左集

預左今個禮拜會贏哂五個音樂節目架啦

歌名就係佢

我地都係好好享受Apink Goodbye Stage算

投得票既盡量投
其他就.... 由佢啦
Apink 同Panda 已經做得好好

請享受埋Do you love me Stage

wadiu Moov好快手

好強摩擦力啊

係愛呀哈利

同幾年前蝦翁個首好似,都係咁好聽

依家The Show贏左一位 會將一位放上紐約時代廣場廣告牌
今個禮拜輪到 Apink
好感動

OMG 正呀

勁啊

Pretty Girl入面個普美係假嘅 咁甜

上面女神勁殺 IG呢張又勁可愛

可愛到要抱回家

今日要咀落去

YOS又即場作曲

chomi

cls 珠女story
服裝師

唔洗post出黎啦

嘩

投票啊 +820505

第一幅女神右眼損左咁款既

上面quote錯,呢個先岩

斬殺

shut up版do u love me

近到

勇奪第二

2位粗卡

聽日個do you love me會係點

差d嘴埋咁

뽀뽀해

恩地係咪唔記得著多件衫

即係邊度？

ig story

電台果啲係咪冇人會做中字

早晨
末放啦

出道啦

末放會係點

蝦做主動

抱頭

咁就完左打歌

2位粗卡 希望唔洗再等一年啦

咁就完左CB

希望下次cb唔洗等咁耐啦

努力生活 等待下次come back

今次成績真係好好 又冇左炸彈人搞搞震 希望音源可以繼續keep住依家個勢
六波好好休息 仲有唔夠一個月就有得見喇

快啲到恩地cb

蝦翁好ball

希望mighty mouth有stage玩請埋普美

mix埋今日果個 係咪唔會再有新嘅do you love me

唔知有冇咁多pose 都仲有好多機會既 公演呀演唱會果d

或者玩埋其他成員唔玩蝦翁又得

811 一於玩普美啦

去唔到睇

好提議

痴線呢個都送

右下角

好幸福

小弟新嚟嘅 想問吓呢個乜水

普美(假)

咩係假

無瑕巴呢

普美(真)

普美(假)

普美(假到自己都忍唔住笑)

六個update哂fancafe

樓上post哂了

肥波在我心，不用post

我

娜恩夜媽媽擺相

要

真

普

美

上面GJ
早晨
今日係GB期既第一天

我願意

今晚瓏美去恩光個idolradio成11點咁夜

新嗰個手燈好似冇左個腦咁

開腦熊貓

幾靚

可惜冇得811 用

深潛上下水先,
恩, 我可唔可以要返第一代

合埋眼

cb咁就完咗，不捨

搵唔到一代

一代已經絕版

二代其實都靚 不過811無得用 左右一支諗下都興奮

不過唔排除plan a幾廿支過黎當限量

Chomi上Idol Radio Live

嘩鬥高音
初瓏又想整聾人

bomi眼鏡look真係

兩個人出嚟跳

bomi洗唔洗著咁短

搞咩

嚇親...

唔知玩咩game 跟個音樂扮鬼臉？

補血補血

根本係兩個人黎

可以跟娜恩去拍鬼片

個淡定樣幾正

ig shop個啲會唔會有存貨呢

今次有一分鐘

showtime瓏呀

好正 普美個樣好摟打

恩地尖叫

勁靚

「2018 Apink Fanmeeting in Japan “ONE＆SIX”」
日時：2018年9月21日
1部 開場14:00 / 開演15:00（予定）
2部 開場18:00 / 開演19:00（予定）

又返日本開FM?

日本女團重返日本

又繼續賺錢養家啦

有冇巴打知道普美跌落水果條片邊到有

1日兩場？跟住26去印尼？

素顏瓏

motto gogo花絮

珠女8月頭開始拍網劇惡童偵探 2
竟然出到第二季 睇黎果陣話兩個男主角好紅爆哂收視唔係吹水

點擊率真係好高

但套劇其實好睇到尷尬

咁忙

樣唔同咗點樣延續？

肥波一開頭真係笑死我

BnN好正

人類為什麼這樣 首播

女神又有野拍

聽日好似幾好睇

去簽名會唔係兜口兜面送咩

估據完舊周偶之後要估據埋新周偶

今次靠apink carry全場

瓏瓏白衫好…

肉體飯

唔係咁嫁 我係女飯

仲有15分鐘 本放死守

周偶Live

普美好摟打

蛋糕

撒嬌 Ver.一都沒有黎啦

其實又快又慢又正常真係幾難

變速Dance

又show歌喉

跳遠

咁就完

咁少

10分鐘用左去吹水 仲要俾人食左10分鐘播上一團

根本而家個節目安排好差
夠份量又唔一集播哂一團

個場搞到蝦翁識浮咁

痴線

上節目可以盤腳坐
果然係8年差女團 忙內nim

超令

蝦翁網絡劇？

恩地對腳真係唔掂地....

aegyo版i'm so sick

喂呀

又諗起呢張圖

肥波仲要衰到拎張凳出黎

我諗起上年01果張夏榮巨人圖

Btw, 公平啲講地哥坐得後左先唔掂地姐

我發覺娜恩成日將day day唱咗baby

我都以為聽錯

睇親都笑到痴線

快d下集啦

兩米巨蝦

心痛肥波…成日用黎開玩笑

Spunk 早晨 周偶已經出左中字

白瓏巴

繼續深潛

p圖？

初普

係愛呀

有無咁誇啊

恩地做咩咁冇mood

恩地表示：眼冤呀，平日已經同居，而家仲放閃

hk01出張圖就係咁

而家仲有無計買到vip飛

比貴一兩千 好似係

坐前咗+鏡頭邊

唉..

呢個先啱

好鍾意呢D後台cam

特別鍾意睇普美係後台玩

果d 網站 都唔知 可唔可靠

new post